三日兩夜 傳嘉莉

3日2夜[粵]

傅嘉莉踏上柬埔寨散心之旅，巧遇攝影發燒友楊潮凱，一起發掘金邊必到打卡位！到訪宏偉的金邊皇宮，謹記捕捉宮殿的Magic Hour留影。再參加海上巡航，觀賞最美麗的落霞。他們置身精品酒店的無邊際泳池暢泳，悠閒自在；然後到中央市場尋寶，聞名世界的貢布胡椒、茉莉香米有何特別？潮凱帶路品嚐正宗柬埔寨菜，傳統烤雞、青胡椒法式燉蛋吃出獨有滋味，二人更膽粗粗食螞蟻？飯後在商場遊樂場激玩一番，度過完美晚上。

CCTVB 打手

( Show Blocked User - New_God_美斯 )

拉

樓主躝啦
厚臉皮到老母畀人任屌唔嬲

佢同Twice個Mina好似樣

真心幾正 不過拉

仲tvb

我比較想睇樓主老母多啲

臭雞

拉

打 shiga

shiga係主角仲好

mv?

Kelly

性感中環

著咁撚多衫點做雞呀

阿海

樓豬打手收咩價 想join

傳嘉雞

priceless

寧願睇77台豬扒民宿好過

今集正wo 故事

黑到成個工人姐姐咁喎

真心愛tvb
我收開5毛

咁幽默

好似唔係第一次合作 佢兩個有無做過愛?

之前有過？

搵肥叔叔啦臭雞
有錢就有得留精

都係

識貨

記起了，之前加埋肛交敏北上拍識玩旅行團

肥叔叔

wa

yes

好記性

KFC coffee 兄呢

黑黑地幾正

咁又點 冇錢你有得屌?

南亞風情

兩件事都唔關事

開post都冇人睇架啦
死去藍屍群啦

螞蟻

bella

身材正到

嘩最尾嗰張

幾時開機場特警靚湯post